一動不如一靜

睇到Pelosi佢地講既野
既然法案下個禮拜會有行動
我地不妨等多一個禮拜先再諗下一步
知道太子831有手足可能冇左性命
新屋嶺有女手足可能受左不可磨滅既傷害
仲有好多手足受傷
但我地要贏 先可以幫佢地平反

唔好比何妖21號既撕紙 比人spin左暴力行為
牆冇左可以撕一貼萬
但我地輸左就冇得返轉頭架喇

共產黨好古惑 美帝咁高調撐 港共一定又唔知會做口手

靜觀其變